夜場打滾十年 酒吧老闆娘論蘭桂坊百態︰女生躺在斜路 洋人上下其手

...
十年，從懵懂至成熟，從思想到生理，一一在你我身上留下痕跡。這段歲月，她選擇奉上青春在酒吧業打拼；時至今日，她早已見盡夜蒲糜爛百態，臉上甜美笑容卻依舊。

舞曲轟炸，場內一對對紅塵男女四目交投，迸出火花──Save Bar的90後老闆娘Giann對這些畫面卻早已麻木，「見得太多了」，她淡淡說。

這些日子大家常在街頭撿到催淚彈殼，那些年Giann在工作的蘭桂坊亦見盡「執屍」情景。她憶述，凌晨下班時，沿路常見爛醉女子躺地，身上財物空空如也，在旁有洋人撩撥試探是否仍清醒。Giann每每多走兩步，向附近巡警報案，以免醉娃入虎口。
...

D女去得, 就自己預咗架啦

支持港府禁鬼佬入境

向附近巡警報案，以免醉娃入虎口

咪就係

送娃入狗口

呢句對白點解咁熟

咩年代呀 仲有人去嫁咩
比人笑老士啦

去得老蘭唔通講真感情咩

咁而家去邊？

啲女就係想俾人執咋喎

自己唔潔身自愛，飲到爛醉比人執屍怪得邊個？自己攞嚟衰之嘛

大館

港女上班扮矜持 放工就去老蘭放縱

女人俾白鬼執去當肉便器砌係榮耀嚟

著得暴露 俾人強姦未必係受害者既錯

但係著得暴露去印度既⋯

想食洋腸姐

好地地飲到咁醉
啲女都好大責任
我係蝻都執返去屌

估唔到係呢度見到佢